[又推多半年]波台9up區49

綠帽狗

屌你老母

我又開咗個 柒咗添

要推幾耐

dllm

應該4個月

你柒開

屌爆你地老母呀

邊個再笑村短 姐係同我過唔去

come on!!!!

唔好單單打打啦

我屌你條女牙

佢都冇女

雲加

有冇人一齊落街跑步 cow女

邊度跑

邊到多女

me 多數跑城門河 ， 多高汁女 ， 易中私樓囡囡

黎南丫島一齊路
好多清純妹妹

今日跑完了 ， 跑左 4英里 爽牙

度度都多

拖埋 cos 同2和b 落去跑 一定好多女埋身

臭河

城門河臭

係我印象中係
利申：好耐冇入過沙田

垃圾post

dost

巧耐茅上了

有事發生左

rip

垃圾topic

虛狗

波台已死

村b

唉

收嗲啦你

😡

個po仲未死嫁原來

咪單單打打啦

你都未退出球壇啦

收嗲啦，聽聞你依家冇正選

佢嚇到屎都瀨左

25b=雲加新寵

傷左咋 下場強勢回歸啦

不了

我講廢翼衛牙

收嗲啦去

收嗲啦垃圾水貨

sor lo我淨係識入波

on9 po

禾地cc台先係未來

認同

我再沒勇氣 去dllm

又叫春

on9子係咁

人如其名

收爺啦

波台回不了去

d人 反9upper , 攪到波台死

如何回到當時 球員零四奪標的那時

正想叫 呢隻春 ，比你叫左

我地貢夾 ， 一齊叫春啦

Pish

hi dog

hi two dog

hi three dog

樓下都係dog

要weak了

有冇人可以教我溝女

ok , 比你d detail 我

教甚麼，你也是A09

懷念c paul 膠旺 有綠人

反彈冇回頭

你要是不喜歡我 願你找到喜愛那位

我喜歡你牙牙虛

x2

我唔識脫毒

打少d飛機

戒左10日

我淨係教兩種人
1.有錢
2.靚仔

我只係得第2種

你奇行種先岩

ryo蛇又扮串

乜牙

好妒忌笑波子

英文咁撚廢

你諗下 就係英文廢,無技能,唔好笑
都可以去代表香港 仲有得握gal godot隻手
即刻灰撚到 畀我應該會射左+唔洗手打100次J

gal隻手好快縮

我連見嘅機會都無
灰到膠po都唔想出

我都巧愛你地

邊個黎

wonder woman

我沒有被你改寫一生 怎配有心事

一飲一啄 莫非前定

你我吻 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉

萬般皆是命 半點不由人

得到同樣快樂 彼此亦有沮喪 童話書從成長中難免要學會失望

一切皆為虛幻

y

係深水埗 自己行緊 ， 見到南亞仔巧京

放膽d 問下人啦 係味要個個人行埋黎識你呀 你咩新鮮紅羅白皮牙

點解轉?

畀女朋友逼走

你咁柒 又唔會咭你屎忽

你就7 小妹好彩行得快

南亞仔都唔要你啦

Nope

有茅人教我cow 女

攞你食壽司啲單比女睇

有冇人知 sun台 網速如何

同一個鐘數又上班

咁早

返通宵？

冇 叫下春姐

cls
2&b 3:2 亞軍廷..

以前唔係呢個時間放工咩

新球王

以前個份辭左職啦

望著你屌 也許更易

Dost竟然要人教cow女 平時跟牙賓刀食吾少拉

琴日2&b咁威威豬 呢加應該A1 了

sale咩

屎忽

下下射到出血

有無手腳玩ro

唔做

驚閪咩

親戚鋪黎?

咁怕咩

都係既

聽日打去quit左佢

好波

最多下個月食屎

我痾俾你食

.

好呀

單打狗

明jer黎

茅女牙

屌你啦

cosb

做咩牙清

奧寶真乖

好耐矛見cos囝鳥

唉好sad

村長你長存在我心

就死了

why?

夠鐘死心了

俾條女搞到日日牽腸掛肚

Miss u牙

我俾你搞到日日牽腸掛肚

早兩日撞唔到你

我連腎狗都見唔到

突然又覺得好空虛

me錫番 u

好迷茫

me茅女茅事

@N賓

我而加都冇

你不嬲都冇啦

hi

有冇跑步 cow女團

射箭仲多女

唔係自己地頭攪事

全部都係狗

有冇手足掛住我

冇，滾

發覺ching好種意做雞

佢唔做雞都係比人屌 做左有錢收

成班臭雞玩接龍

嗨

狗

花花世界太過美 哪有我踪影

話說最近成日上網見到馬會黑卡，幾日上十萬個啲。我望一望下邊個留言，笑咗出嚟，點解會有人信

做文員啦你

如我記住你便忘記我自己 沿途風雪浪急我未會貪生怕死😢

叫春

一齊😥？

No

傻仔先叫春

好似都有少少波

真

阿記班人食左春藥牙？

唔好爭我村b

奧寶

小妹唔係

我1佢0

留名屌村短老母

屌得好！

陳奕迅>周杰倫

Live尾機

死撚開啦腦屎

你做我嘅0

有冇手足想迷雲

難以置信 2017年竟然仲有人唔係迷雲

琴晚真係一個美好的一天

如果獌狗輸埋就完美

雲加完勝普子天奴

我哋曼聯太屈冇計

你都知你on牙？

同你一樣

我係...

真名上連登

有冇人有battleground?

屌繙星
波台一個二個都有綠帽戴

食雞

仲有who?

牛奶學下人啦

邊個講左唔找數我就屌佢女朋友

佢冇女朋友

5搵159啦？

唔好屌我ok?

你係奶條女

展pan做乜春

吊你玩鳩羅樂林

單單打打

丁力

tvb 真系巧高汁

唱洋蔥

成個show真係唔撚知但緊咩

睇柏豪bb

G

差波肅 膠旺 1:6 Yoga

all dead

會然世界情色王

係你地班蝗狗迫走佢架

蝗狗不嬲冇性

Xavi_Alonso 肉酸

搵食收皮啦

想join

你個25仔

Weak la

人人說我 頭抬不得起 無條件可大器
仍然要笑著強忍 扮作不意味

Cls凍到

好想叫春 比女攬

好想攬女俾溫暖佢

大佬村

射左波了

走咗堂係屋企fm

走數俠

岳飛 可終身美麗～～～

藍莓8好難食

老母出街有咩好食
中西唔區
唔想食任食

都出街食有咩關係

元朗食牛

原隻上

係 ， 隨街捉一只

sing k dinner

both on9子

你唔講邊區 重on9 la

好凍 ， 落街 跑步 cow女

同小妹住邊有咩關系牙

我想知

唔受mk溝🤗

受me溝ok?

🚬

教畜

跑完

收返好排牙先啦

就算是我不懂 能不能原諒我
請不要把分手 當作妳的請求

排牙 先可愛

6C9

今年聖誕又要自己一個過

又？

你有兩個肥婆陪咁威

綠帽紅衫過聖誕

虛狗講人話

前世做錯咩今世要睇利物浦

不嬲係人

高普爸b

我做假利 真係冇嬴過波

有睇既只輸一場

hi all long time no see

死黑腸

mk村短

who a u

村狗蒲頭了

Where mk

出現得多過u

姐係冰個 😩

好凍 唔想跑

屌奶星 懷疑自己係雙性戀

你唔係中意咗我下話

你睇gv打一次飛G咪知lo

牙漿 係味整左容🤔🤔

不要迷戀哥
哥只是個傳說

鐘意利記係咪on9 son

系 ， 改撐雲加了

撐得好！

有幾多人準備睇我哋車路士大炒垃圾利

唔想炒咁多粒 希望利物浦擺低3分拉隊離場算

出洛夫倫比我哋世三入一兩粒都得

收嗲啦 賤種車一定比我地高普daddy大炒

星期六唔好炒咁多ok?

驚咩，炒返利狗都得

super

唔會啦

btw 好似對有條仔有好感🤦🏾‍♂️

得罪你地牙

我地唔歡迎死基佬

我地古埃及文明是但爆都爆死車狗
10:0不是夢

好過肥婆

你地bigbigfun 投左hana味

有無人掛住我

@咩咩9

hana巧正

部手機壞左 無左TG

係咪唔滿意

比人雞左

雞姦左 ， 南亞仔咁勁

好好笑牙

push

bb

希望一眾車迷 一陣撚得輕手d

多仔班人食撚左春藥咁...

4球

牛奶下場港超睇邊隊

比人入番4球

好撚廢

究竟發生乜鬼野事

Super

Hi dog

長腿叔叔你好嗎

前方有太多 想要去追 別回望過去

Can狗又叫春=3=

太on9改唔到

25奶

屌，輸撚死

Call spring la diu

修狗然波都call=.=

I ask you to call not me call spring

You have why play me?

前方有太多 想要去追 別回望過去

菊英

唐心風暴on99

首歌 好滾動

can子 唔只係on9

依排老鼠變左貓牙

hi b

喵~

on撚9

學老鼠

mola~~~mola~~~

Cancan子子

虛虛狗狗

mola~mola 進化 do...do...dodo...do , dododo~~~

mola撻～～

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

差d做占做到嘔

=,=

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

夜靜已深 驅不散

牙賓

好柒 一定係瘦撚

琴晚打fifa pro club見有人用Iwobi 好撚勁

我黎

軒仔好高汁

單春>all

我別忘記佢忘我自己

True 陀飛輪

比較舊d嘅國語歌最正

十年 你的背包 謝謝儂

不了 再舊d
醞釀隻碟大部分都好正

老屎忽 不如我的快樂時代算數

好聚好散

陳奕迅top3:
我的快樂時代
陀飛輪
浮誇

古巨基差單春1/10班到 之後宋禮勤=軒仔

宋禮勤
唔係下話....

人來人往
最佳損友
病態3部曲

CD勤都未聽過

識聽
好中意聽傷心證明書

柏豪=惠康泓=坤哥=紅軍>單春>古巨基>宋禮勤>軒仔>other

首首歌一樣唱腔

夠鐘撚狗了 當你沉默得高調...

撚你

撚你同milk

你可以鬧我係狗 但你唔準鬧牛奶

ok
hi dog

hi o dog

閘住反彈冇回頭

閘住點反彈牙

牛奶都有人撐

短鳩水泡狗又柒

全靠你

唉 diu , 淘寶伏能曬

星期二咁搶口

保蛇係care你地眼光一早出左啦

單春半冷門top3:
歌頌
Katrina
黑暗中漫舞

咁都半冷門？

新生活

有冇ching聽開單春d舊國語歌

只能說我豬了 也許是你怕了

唔夠舊=3=

淘汰咁新都叫舊 謝謝儂都未出聲

牙華 和好ok ?

好熱 ， 唔想跑

王菲把聲真係好撚正

雞蓉 仁kay

無得比

一線鷹

全日無人9up

還沒有開始 才沒有終止
難忘未必永誌

收嗲啦

屌你老母！

吊你啦 ， 做咩5happy

感情問題

你有撚女

殘忍的單戀非你專利

Katrina

如果一個人冇左feeling呢樣野嘅話咁幾好

人只所以係萬物之靈
就係因為有七情六慾

仲有我牙

如失戀 未可免
無謂看最壞那邊 越去撥越凌亂
將你煩惱絲一剪 角色 已可改變

仍然是愛你! 從沒怪你! 愛你是永遠沒年期!！！

仍然是愛你 仍然沒有你 世界頓變了乏味!！

虛狗你幾撚時死

好快了 萬念俱灰

why ar

再見了👋

佢岩岩打完飛機咋

連狗小心收尾果幾年

🤣🤣🤣🤣

才令我因你要呼天叫地愛愛愛愛那麼多🤡🤡

臭b😭

dllm 我撐雲加 ， 你改呢個名我點撚你

兩個人黎

一個人黎

雲加係人 ，佢係狗

雲加係神

ok

All rubbish

占士洛迪古斯!

阿仙奴大戰曼連

垃圾po

都無人講野

唔搵埋我

ff

怕你亂up廿四

個個波台手畜都180以上大隻仔

估惑

後面係N賓

後面有狗咩

尊重少少啦

佢真係幾靚

佢真係狗黎

紅眼睛 幽幽的看着這孤城🚬

單春版本

Loop緊

咩歌黎

傾城

味臭系

傾城都唔知 新香港人

我真香港人

保蛇比濕鳩liy玩謝左

屌柒緊佢都唔明我屌咩

有無人可以制服濕鳩liy依個賤種

link?

小心佢爆晒你叫春啲野呀

留名

佢係咪講緊我？

hi bb

b你老母！

牙華 你琴晚唔是咁嫁wo

莫椰子

無菇的

椰子係百年難得一見的奇才

直接頒獎比曼城啦

dost！

你自己打完柒左唔認又話我唔明屌咩 無野屌搵濕鳩野屌我 今次柒左咪認 下次阿狗贏撚到曼咪出黎吠囉 你老母成日話人爆鳩你資料 你咪唔好打出黎 仲有琴日未踢前又唔講 輸撚左波無野就搵野講 講野又唔經大腦 弱智仔咁

差綠豆蛇 波縮 膠旺

巴斯屌你去邊來

Dost條傻仔都回歸了

但何仔走左

迷雲滯留在此處 寧願叫時間中止
我不會再信未來 我不要再看歷史

牙祖

燈

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒融掉我

絕你都識

好出奇？

首歌張敬軒 ， 點會唔識

快d死

hi all

agger

食屎啦你

Dost b幾時幫我含

佢真gay

樓上做乜鳩

想佢mark低埋我

好多波台手畜上榜

係 得牙滿牙賓何仔係熱狗...

屌你老母施丹

施丹炒未

皇狗？

快d炒 咪再搞夏狗

垃圾光頭佬

點能樣呀

有錢仔

想睇

N賓係狗

返高登check pm先

你點知

牙祖強勢回歸

你唔是狗是什麼

回家了

牙華

Joe baba

琴晚屌完

究竟拍拖係咩滋味

考試了

仲係水泡

回家鳩嗡吧

牙joe>連狗

系

要啦

連狗故步自封 牙租勇於求變

佢唔試下變死撚左啦

袓舜變法

爺爺

型到

牙袓 文傑

認真問,其實回流果班25仔,內心有冇一絲慚愧？

阿JOE係又蠢又懶,係做錯過好多野,
但大家相處咁耐,你班好樣又無償咁享用左一個地方咁耐,
到阿JOE落難果陣,一個二個走去個無恥老翻地方,無視Joe既處境,仲間中返黎做扯皮條、係老翻地方唱衰阿JOE,
到依家JOE有D起色,就走返黎扮冇事發生,開埋D「我返左黎」既垃圾POST
你地仲有冇廉齒架

1:6

無償

d廣告？？？

Can子留守大本營

我愛連囝

個9up post矛人

牙Joe

笑笑笑 笑你牙媽奶屎

無高登ac

送比我都唔撚要

呢到由我話事

收嗲啦 我話事牙

我話事 奧寶回家未

樓上三件傻鳩

挽番大家牙！😫

快啲回家覆po

好拉wo , 重係到拉人走😤

繼續陪連狗步向滅亡

回歸家嫂既懷抱

家是高登牙

Jerb 利街

好多阿狗

牙祖好波

回家吧 回到最初的美好

dllm ar

小貓三四隻撐連狗

1

2

3

4

5

6

？

7

我dllm ar dllm

戇鳩囝

你地番舊登啦

冇分新舊 只有真假 屋企同瞓街嘅分別

如珠 如寶
如CP3O 每日效勞

波縮

得閒返下屋企 得閒瞓下街

望到 卻觸不到

Why完全無人 結結實實比個說法我

唔好誤會 我唔係針對你

禾聖誕無女

@咩咩狗

你d肥婆呢

高登人流又少返

垃圾

黎緊聖誕book左兩隻船出海
有無絲打john

我可以比一千蚊黎john

一千蚊打個和都唔夠

連登=5p
高登=清泉

做搬運工人

有女搬咩都得

做乜

廢青>sales

你負責搬野上船 係岸等我地玩完再搬返落船啦

點解無人上水 好地地唔得既！

好似你咁得閒咩=.=

😃ptbf 聖誕出街 ， 現約大特價 ， 有意tg

$1

ok , 要包 4季酒店聖誔晚餐

搶生意？
你有冇我咁靚仔？

每個ptbf , 有唔同優點 ， 我sell 細心 ， 幽默

-,- 唔好影響我聲譽

狗黎計can子囂差

btw包唔包含撚

sell on9就有你份

特別服務另外收費

幾多女 想條仔on9

才能學會不貪心
碰不到戀愛也毫無反應

呢到sell 25

個post少人回到

高登都無人
應該大家都忙

等你地自推

做冬 唔得閑牙

好多垃圾

捉到一隻

村長你係咪太耐冇比人屌屎忽

唔係 昨日中出了牠

越對我好越需要控制我反應
對未來沒信心怎張開眼睛

得返你獨自叫春

卡勞自爆左

呢到ban人嘅咩

封7日 垃圾連仔

吊你

聖誕節刀無人上水

唔得閒

牙.偽毒可恥

hi#

你知道 就算大雨讓整座城市顛倒
我會給你懷抱
受不了 看見你背影來到
寫下我 度秒如年難捱的離騷

後晚有冇人係留係屋企架

唔洗倒數咩？

留係屋企倒

真窮毒

奶

有人會留係屋企

一齊落老蘭啦

係咪呀

佢成日拖狗落老蘭

收皮啦

cos貢靚女
咁我典flirt女

貢多mk

當一個社會變成咁
幾有錢都無用

想玩3p

左右手

咩咩妹15妹

全部死哂

ryo散左？

係啊 等你地介紹

吓，你地唔係好穩定嫁咩？拍左好多年啦喎

天下無不散之筵席

好多259

259名單
1. 村短

Hey Jude, don't make it bad
Take a sad song and make it better

ho ball

彈出彈入

Hi

Hi蓋

早

早呀 落街食個早餐先

寵物店咁早就開門咩

dllm 串我牙蓋

dogdog相衛

屌哂你地老母

有無手足一齊倒數

係屋企

扑曬樓上

好撚悶呀！！！

屌sp囉

典解爭鮮可以生存到？

有人同牙dost一樣無sushi會死

笑wot牙笑
can狗有女?

牙dost死咗了

好！

佢唔得閒呀

2018年波台再興盛

新年快樂

新年睇阿仙妓

2017難捱到，終於捱完

雲加領軍811場超越費蛇紀錄

Happy new year

祝各位高登快樂

已經無人9up

村狗含撚！

乜撚牙

以前高登波台百花齊放 回不去了

屌奶星，我哋車路士今晚又贏

拉登5p完全比唔上 宜加啲人淨係講女 俾少少創意都冇 成年啦都 一首上到檯嘅改歌都冇

意大利259

可惜依家舊登人流又少返

我有幫手推架

不了 我地今日敬老

想推村狗車

阿joe自己攞黎

Ryo

有世三又有頭槌王莫拉達，想入少幾球都難啦

係咪講緊我？我成日都講女

好

成個檀都係

淪為5p mk論壇

都唔係第一日嘅事 除咗波台真係唔會點出其他台留名 膠到嘔

波台都好低汁

邊有個時咁正 多咗咁多小學雞

有一半人冇高登acc

你地都係番過去啦

但果邊真係好靜
第一頁仲係d幾個鍾前既post

今日和氣生財

岩岩牙袓新apps推出時人流多左 依家又開始靜返

新屎坑三日香

返高登=做二等公民日日俾人屌259
留抄登=成班小學雞啲po悶到嘔
結論=兩邊都唔想上，煲下動漫好過

你確實係259

收皮啦
嗰邊班波台仔變哂成班怨婦都唔知做乜春

仲要一半都係講馬，一半就係個帖士狗既po

我哋莫拉達真係好勁

麥基踢都炒到阿仙奴

敬老

車路土！！啪啪啪！！私家Ｇ！！啪啪啪！！！

事實係牙祖柒咗 到宜加都係咁屎

冇撚左d痴線post

Agger....

好毒呀媽啊～

仲捉你唔到? 跟我返去認罪

牙租叫我捉哂你班259

樓上一堆熱狗

成班撚樣喺嗰邊同牙joe奶鞋底

牙虛我地私奔吧

早兩日先睇多次鋼鍊

兩隻狗點私奔

屌你老母意大利佬

得返6仔

好押韻

鋼鍊正牙

諗咗好耐

世界級，遲下先再追fa

火影世界第一

yes 不過好耐冇睇漫畫了

boroto

rubbish

totally agger

睇咗頭幾集都ok，之後跌晒watt

最仆街都係一拳超人 出得好能慢

好想搵套動漫可以整喊我
四月是你的謊言，秒五嗰啲我個個fd都咸到仆街 但係我完全冇feel...

成班毒撚睇漫畫

隔住個moon....

可以 但出文先ok？

屌你老母死259

好波cos

你唔愛我拿?

成班毒撚ff
cow女好過啦

呢排煲緊日劇

不離不棄支持誇世代

之前有追開 但有排唔得閒無追之後就無動力睇埋落去

咩日劇？

無乜所謂，套野啲劇情好散，唔睇陣其實冇咩所謂，依家仲有幾集完都唔知邊個係最終boss

追番code blue 3

跨世代

我老婆

最近一套整喊我既戲已經係interstellar 了

Lars and the Real Girl

愛情片就before sunrise

我睇stand by me 喊左

未睇過

呢套正

大雄我要走啦

做咩咁熱鬧

愛你愛到想而家同你立即交配

討論緊你呢隻259

去咗旅行梳

去左冰

屌你

熱門長期都係content farm野

n賓有錢仔 唔洗做

包我

出trip

返大陸call g?

美帝

Las Vegas

贏多d

佢開賭場穩贏㗎喎

1001

998

999

1000